美股跌到停左?

點算

升停咗

今日放假

跌十幾點就金庸

4/7係乜嘢日子都唔知就乖乖哋做中國人啦

國安法成立第4日

Angel方加

美國獨立日
咁重要嘅日子都唔識？

頂，柒少日得唔得

獨立

幾時到香港獨X日呀？

你都係咪撚炒美股啦吊

真膠定假膠？

o say can you see

你條柒頭係咪中咗伏呢？

美國獨立日假期

樓主智商跌到停咗

美爆？

今日星期六冇市

放心了即係禮拜一千升